
                      ¡Saludos!
Como cualquier otra persona a las que le han hablado maravillas de esta película, fui a verla encantada. Cual fue mi sorpresa cuando finalizo la película y mi encanto ya no estaba. No digo que sea una mala película, lo que sugiero es que no vayais a verla con grandes expectativas. Sí, es una película única, por el hecho de tardar 12 años en rodarse, pero ya está, esa  es exactamente la razón de que esté nominada a todos los premios y ¡ojo!que su merito tiene. Lo que mas me gusto de la película fue ver como crecían y se desarrollaban los personajes, bueno, algunos, porque el protagonita es mas soso de mayor que de pequeño si cabe... Pero ya sabeis: para gustos...los colores
        
            